這遊戲製作人瘋了吧

這遊戲製作人瘋了吧

老老實實, 我明明無玩開果類野亦無WHATSAPP GOOGLE搵過相關野都由朝出到黑, 一諗到係廣告上既洗費我諗這遊戲製作人瘋了吧

down左
輕功系統好正

好撚煩，一日播十幾廿次